行車證到期後驗車問題一問

借ac代po

屋企人嘅公司有個架2012年 16T ISUZU因為武肺停工左半年放係車場冇行過，牌費係5月過左期。

依家想安排驗車買牌費會唔會好似有人講當重新落地要大驗？定係跟番正常程序行就得？
個車牌係自訂車牌會唔會因為冇買牌費俾政府收番？

未過兩年冇問題
無牌費行街正常要拖去驗
偷雞就後果自負

冇牌費最多罰$320
冇牌費而冇買燕梳先大獲

半年唔會有問題
但係你架車係處於冇合格驗車嘅狀態
應該要拖去驗？

睇下相熟車房會唔會有紅牌幫你渣去車房再渣出去驗
如果冇就要搵拖車了